[舊game] 識郁嘅蛋

記得細細個玩過一隻videogame，係要控制一粒蛋，由起點去到某一位，咁就過關，中間要經過一d障礙，同埋級與級之間係靠木梯連接住，禁一下spacebar粒蛋就會自動跳左上去

唔知有無人玩過/記得係咩game 突然好想玩返

推推推

無人玩過 ？